有個戇鳩仔係九龍灣對持嗰陣跌咗電筒

電筒就算啦 廢事比鬼搞

真

唔好相認